有少少試食裝貓糧，有冇人想要

其實唔多 不過廢事浪費
睇下有冇人餵開流浪貓想要

手快快post 左

人食ok

有意想要幾包 可以嗎

邊隻好味
糧尼

唔好尼我老母

可以俾我嗎？經常喂流浪貓

Telegram id : terter2017

謝!

以為樓主話試食貓糧

唔好意思呀 比左下面個位巴打啦
留埋tg 太方便就add 左佢先